浸中似乎真係咁衰

本身對浸中俾人叫浸中都有D疑問，「係唔係真係咁垃圾呀?」。點知申請個MASTER，真係見到晒浸中真係有幾廢。

出EMAIL安排面試，打錯我個名。

面試時間安排好差，等左就黎半個鐘。

INFO SESSION問收生資料完全唔講，仲話間間大學都唔會透露。點知去其他大學同一PROGRAMME 既INFO SESSION，都係一問即答，講埋收左幾多人，仲想收幾多人。

係咁話自己個PROG 有幾好，好多人報，好competitive。上D中國網站一睇前幾年收生，原來收左大把二三流學校低GPA既學生。 (最搞笑係，好小小既學校出黎既人都只會拎BU做水泡)

IN完幾個禮拜，無啦啦SD EMAIL叫我聽INFO SESSION(最後發現ADMIN SD錯)。

D PROFs開口埋口就係錢，咩報名費呀，咩個COURSE有D野要讀，幾多幾多錢巴啦巴啦。

真係好L垃圾

利申: 收左不過唔會讀，當捐左350蚊算

中你老母
小學嚟咋

同城大合併啦，改埋名叫九龍塘大學

Sor
浸中我都係跟返前人講。
佢俾我既感覺仲差過幼稚園

樓主咩科 我都想報

頂盡做shitty 附屬中學

咩科?

唔講啦，費事自爆
(不過可能已經爆左)

Master 9 報都報3 大都收啦，除左專科

雖然master 都冇乜用

自從知道hku taught master 乜人都收就知道有錢就讀得

我自己覺得搵專業野讀重好啦

重記得當年記hku 個 program in charge 起碼都吹自己幾有料

個course 請左邊位邊位牛津/哈佛教授黎教

吹到點樣有人脈搵大錢

雖然擺明就係學店但起碼都有堆top students 係入面讀，撐到場面

咁我諗未至於有錢就讀得，三大至少要本身讀間U唔差、GPA唔差或者有工作經驗，先會一報就讀得掛
我估鯨大能大THIRD HON FG唔會報到HKU MASTER?

其實我本身都有個三大MASTER，GPA 過3.4
D Local同學背景真係幾勁，一係就三大UG，一係就做左幾年野

而我會報BU，真係為興趣讀多D野，佢個地點近屋企+學費平D
點知報名已經發現佢咁L廢

BTW，CHING 當年HKU讀咩?
決定都係唔報垃圾，轉戰三大算

讀左冇用既商科

我諗乜人都收既意思係,起碼你係有心去讀，second up都冇都唔似重想讀書呱，因為返工又讀書都幾chur，咪玩自己

好人好者讀bu
Master都唔讀3大就不如唔好讀

係呀，見bu近近地，哥科又開左好多年，ok掛
點g

我本身都有個三大master
所以呢個真係貪就腳+學費

貼錢畀你讀都咪入呢間垃圾學校 免費讀都會後悔一世
利串：浸中ug

管理層學晒政府

除左收得高少少之外嘅科,其他偏廢
呢到10個6個眼光狹窄,語文能力低,乜都淨係識怨,屌又最識大大聲屌,見之前有人讀普通話都要屌,識唔等於要用啫越嚟越差

讀普通話點解唔屌得？晒9曬學生啲時間
利申 bu ug

報幾次master未試過咁垃圾

除左email打錯名，同send錯info session email之外，其他唔覺有咩問題

1. 每個人面試時間好難控制，等半個鍾唔算長；

2. 好多programme d info session同你講收幾多人，收左幾多人同仲想收幾多人都唔一定講

3. 你係有心讀、有能力讀，就唔會理你D同學黎自咩大學、咩GPA啦；同埋就算人地黎自二三流學校、低GPA，都可以有心讀呢個master。

4. 基本上taught master都係大學搵錢工具黎，佢地講錢好正常

我都唔覺讀普通話有咩問題，係bu要比多途徑同學去滿足普通話畢業要求就真

正常人都唔會係浸中讀master
Bachelor除咗傳理文院好啲其他讀黎都嘥氣啦

1. 佢安排可以鬆小小。等半個鐘好明顯安排失當。憑咩要人等先？最重要係，佢係group in，時間易控制好多。

2. 我focus 既位係佢聲稱「間間都唔講」但其實間間都講。

3. 我focus 既位係佢吹到好大好多勁人報。

4. 講錢係正常，但講到好露骨。 well ，當呢點你岩。

以閣下既理解能力，睇怕你係浸中出身

1. Group in 一樣難控制時間，上一group遲左，會影響埋下一group。少於半個鐘可以接受。

2. 我做過大學admin，其實一般master programme 收生都係講大約收生人數，咩收左幾多人同仲想收幾多人一般都唔會講。至於話你bu個programme問收生資料完全唔講，我唔知道你問嘅係咩資料，你話連大約收幾多人都唔講我真係唔信。

3. 你話「好多人報，好competitive」，如果個programme真係好多人申請(唔理d人咩大學、咩gpa啦)，超出學額數目好多，咁佢其實冇講錯。同埋賣花當然讚花香，似係你睇唔起你眼中「二三流學校」、「低GPA」既學生。

我之前的確讀BU，BU係唔少野值得屌，但用你d point黎屌真係唔成立囉

真係話你on9驚你嬲

1. 其實每組之間預鬆15分鐘，咩都解決晒，bu 第一年in人？教授既時間係時間，學生唔係？

2. 我講左係info session問。個prof一定呃我啦，點夠admin熟呀佢地。Btw，我重申一次，focus係佢地話咩其他學校都唔講，但其他學校是會講的。你上city睇下，佢每個都有target intake.

3.我冇睇唔起佢地呀。但二流學校2.x算competitive？（Btw，我聽咁多info session, 得浸中咁樣讚自己）

多謝你令我明白浸中出黎既人係點樣

2. 其實冇人要你信
我問完佢唔講，仲話其他學校都唔講。我唔係浸中出身，冇必要屈佢架

我唔知道咩叫"competitive" 啦
但你有冇見過一間吹噓自己好勁、好難入既學校，收一堆成績麻麻既人話自己好多人想讀?
(其實有句更爆架，聲稱「有同學被reject兩年，我地第三年先收左佢」)

如果多人報同一個programme，的確代表好多人想讀，咁佢冇講錯

有同學被reject兩年，我地第三年先收左佢>>> 可能真係有咁嘅情況唔出奇

多人報 = competitive 的話
jupas 水泡科都好多人擺架，超「competitive」!

其實無謂再死撐啦… 你愈描愈黑

'competitive' 有兩種意思，1係多人報，2係難入
多人報易入既會唔會'competitive'?

浸中出黎既可能理解唔到，我用例子答你
毅進每年好多人報架，是味好competitive?

多人報但學位少，都可以叫competitive，同佢收d「二三流大學、低gpa」嘅學生冇關係。

個programme有1000個所謂「二三流大學、低gpa」嘅學生報名，但只收20個，都可以話係competitive。

對於「二三流大學、低gpa」嘅學生，真係competitive既
對高少少GPA既學生，就係訓係度都入到 =]
浸中不愧係浸中=]

以你既邏輯，只要未淪落到「有手有腳都收」，都算competitive。

例子:
多人報但學位少，都可以叫competitive，同浸中CIE收D「12分DSE」嘅學生冇關係。
浸中CIE有1000個所謂「12分DSE」嘅學生報名，但只收20個，都可以話係competitive。

真，三大master 唔講錢，雖然有啲科貴到仆街又難入

浸中除咗某啲出名科
其他讀黎浪費時間
何況master
八成大陸人

利申 讀緊浸中少數讀得開心既科

shiffy 同 poly 有D科仲貴過三大...

是旦舉例.:
CITY MA International Studies, $7200*24=172800
HKU Master of International and Public Affairs (MIPA), 152,000

shitty*

三大同非三大master，d人優先選擇前者(除非係非三大獨有/出名嘅programme)，所以三大master通常會收到一d較優秀嘅學生，呢點你報BU master 之前應該好清楚，更何況你話自己有三大master。

但只要佢係多人報但學額少，未去到幾乎比錢報名就收，佢都可以話自己competitive。

其實係你由頭到尾睇唔起d你眼中嘅「二三流大學、低gpa」嘅學生，更加睇唔起BU，但唔知你當初點解要報BU master，報完又要屌

同你講野都幾有趣，駁唔到就情緒勒索，「其實係你由頭到尾睇唔起d.....」

即係咁，浸中俾人叫浸中，俾我睇唔起，係因為報名經驗真係令我見識到咩叫浸中。而我真係估唔到佢收生要求咁低。

350蚊報名費唔多，但我食左佢好過啦下嘛?

二三流大學唔緊要，可能高GPA；低GPA都唔緊要，可能名校出身。但「二三流大學＋低gpa」，你覺得真係冇問題？ 點解ＭＡＳＴＥＲ俾人話有錢就讀得，味因為咁羅＝］

其實我真係好懷疑你既理解能力。
「但唔知你當初點解要報BU master，報完又要屌」
我由頭到尾都講緊我報既經驗，然後屌佢。
然後你問我報完又要屌？

唔係意思LＡＷ，我估唔到浸中真係咁Ｌ垃圾，開心未?

我未就係講緊你報名之前知道BU收生冇三大咁好，但自己又要報，又要屌人地收D係你眼中質素差嘅學生

樓主second low 都收又真係唔係幾competitive

其實好多master都係大學開黎搵錢，個別有D收唔夠人，有錢就讀得，唔係bu獨有。

至於二三流大學＋低gpa 唔代表佢個master會讀唔掂，所以我話你睇唔起班二三流大學＋低gpa學生係無錯。反而係畢業把關嗰度有要求就得，唔係求其就比人畢業。

至於你個D報名經驗，除左話打錯你個名同send錯email，其他真係唔成立

成唔成立唔到你決定其實
事實係你根本駁唔到我

點解interview唔預鬆d時間要人等半個鐘呢？

畢業把關仲好笑admin 大人知唔知咩gpa可以畢到業？ 係b-，一定好嚴啦

嘩，你是咪做晒八大admin?

Admin大人知唔知「收生冇咁好」同收「收得差」係兩回事？

等你解釋把關有幾嚴呀，唔好避呀你

有時上一group遲左，下一group遲開唔出奇，半個鐘內可以接受，你咁執著冇辦法。

成績個個有高有低，只要學生合乎最低畢業要求就可以，一係你叫大學將畢業要求再set高d。

上面有人話你second low，如果係真你根本冇資格話人地低gpa

做過3間

學生入黎成績差，但佢符合到個畢業要求，順利畢業，有咩問題?

我話佢預時間預得差，你話「唔出奇」
半個鐘都可以撐，你既時間觀念令人費解。

所以咩叫把關嚴呢？ 可唔可以解釋俾我聽？

「上面有人話我...」
仲有趣，我話你弱智，你就弱智？
Ou同hku second low有得比？
我master gpa 過3.4以上洗唔洗話你知？

俾人炒左3次，唔怪得咁昂九

其實有咩好拗 百貨應百客

Btw 樓主係咪報左taught master呀⋯⋯
如果係在職老師 留番啖氣番工啦
如果未有教席 我覺得你咁既性格都幾難同人相處 做你同事都幾慘

上面有人叫你唔好死撐，
你仲講落去做咩？

你起下佢底就知佢點解起哂鋼

我覺得同你做同事仲慘啦
一個po就可以判斷人地好難相處
你肯定好多有色眼鏡

我話「如果係真」╴我冇實牙實齒話你係second low，睇黎你理解能力有問題

同埋你真係second low的話，係任何u都代表gpa唔方高得去邊，你有資格笑人?

冇咩好拗，你搭咩咀咩？

留返啖氣返工啦

條友一向反開BU

笑死，做過3間=比人炒3次我自己轉工架

我重申一次

我focus 係一個佢話自己個course好好但收生要求低，冇笑人wo?

你因為樓上一個po而「如果係真」，我話你老母生花柳，你是咪要要幫佢check下？

隔離有條友話你俾人炒左三次，配合埋你既理解能力，信左tim

其實是咪有手有腳都請？

所有上面有人就識我？

收生要求低同課程質素兩樣野，係睇下畢業把關做得好唔好

你想講咩? 我幾時話有人識你? 睇黎你理解能力好有問題

我理解能力好差架，不過點都高過你啦。

因為上面一個路人既9up而推出一個「如果係真」既假設

你真係理解能力好好

笑死你咁睇唔起BU，reject offer好事黎，唔駛浪費一個學位，你又唔會讀得唔開心

「如果係真」即係代表我唔肯定，你番屋企訓練下d理解能力再申請master啦

又情緒勒索+扯開話題

不是我睇唔起浸中，係你同浸中令我睇唔起浸中

你老母生花柳

快d返去問下你老母啦

如果係真，好大獲架，快快陪佢check下啦

樓主second low係佢以前開嘅post自己講
second low有冇可能報到新加坡既phd?

唔通我讀多左個學位又同你講？

唔通我幫朋友問又同你講？

咁講又一定係？
其實我ou third

我個ac係公廁
幾個人用又同你講？

有朋友OU 2nd up都入到HKU洗底啵

越描越黑 我講一句你就覆四次

屌機主啲回應好柒。。
成個怨婦咁 不停reply人
second low好意思笑人gpa低

2021 master 輔導學/counselling

#38 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

笑死

就算BU master 收得低都唔代表佢係中學
以樓主嘅logic LingU OU都係中學啦

2.7 second low
雖然GPA 唔代表啲咩既 但咁既態度就

其實我有精神分裂tim
去新加坡讀phd, 係英國讀law, ust 讀soci, 浸中趣counselling

連登不嬲笑緊鯨大係唔係大學
你第一日玩連登？

其實我笑緊自己，咁都俾你發現
其實你有冇見過連登有人講真話？

Second low 唔算低仲有third 同pass

純粹得閒聊交嗌

用返連登你有冇見過連登有人講真話既邏輯
你既指控都可以係假
咁浸中似乎唔係咁衰

龍門唔係咁搬

屌真係比你講中係bu狗

不要貶低我城，全球百大

連登講咩就係？
同埋就算係連登都唔會一日到黑都出post話OU 好廢係中學啦
同埋BU不嬲都係二三線大學master收得低都眾所周知 樓主in得都知佢唔會收咩勁人
呢個亦都唔係BU係中學嘅原因

點都好啦
我一開始係純粹想呻下。
浸中衰唔衰其實都冇咩所謂啦，反正我唔入。

見有位ching咁認真，我又得閒，搵交嗌消磨時間

如果你話我引戰，我認架

返工太悶